CIE唔計Grade係咪on9

讀咗咁Q耐
Assignment搵命博
幾辛苦全部A A-
跟住話唔計grade
屌佢老母

自推

推佢老母

唔係有得揀咩

副學士？

無
全部唔L計

連GPA都唔計
咁讀黎把鬼咩我屌

點解

CIE on99
無得解

益曬班hea 9 , freerider

推佢老母
此po不可沉

推

今日出左grade喎 睇左未

我睇左 有grade 有gpa 有cgpa 所以封信應該fake？